[NBA] 19歲 40分 clutch shot x 4 !

尖屎大帝

吾皇萬歲

我皇

The Chosen One

見到rj 比佢係咁sm
不過我臣服左我皇

Best player in the planet 🌎

屌你老母認字特警